英國exchange開咩銀行戶口好？

有冇巴絲去過英國exchange?
想問下有邊間銀行好？
我見好多Student Account最少都要留係英國兩年或以上同埋有charge

老母有HSBC Premier, 其實可以直接免費開個英國聯名戶口，又唔洗TT Charge。奈何老母唔識英文，activate唔到個戶口，結果冇開到。

巴絲有咩高見

用公事包裝一箱銀紙過去

HSBC 最方便 但其實好多銀行既卡都可以直接係個邊㩒(前題有銀聯) 但一定HSBC最方便架啦 實冇事 但好多都要收charge
Exchange唔洗搞咁多嘢啦 你係個邊開咗戶口 又唔係長讀 冇乜所謂 因為開戶口仲要學校出封信比你架 個邊比較方便係如果有debit card 基本上唔洗帶銀包出街 或者Applepay 好多都accept

我自己就用緊lloyds bank 識好多人讀咗幾年都冇開戶口 有咩就直接碌卡/㩒錢

santander啦 叫學校出封信比你